dell inspiration 13 7000

最後簡佐買dell 既i5 折佐7499
大家會點簡

會揀買ACER機 DELL機太貴

買左inspiron 14 i7
$6800

係咪8代u先

巴打喺腦場睇？8 代u laptop 出咗啦？

15 7567
$6999

係咪8代u?

7代真係同人清貨
8250u 快7500u最少40%

佢個部係7700hq+1050 打機用

intel uhd 620 冇獨立ram
得8GB 仲要gpu共享

等睇唔夠ram

出佐一個禮拜佐右

佢都係咁同我講

我就係驚咁樣 但個u係靚

qc 如何？
諗緊買512GB VER.

dell好過 asus 聯想 三星

不過佢係集成內顯卡其實有無太大問題

唔打機 無咩大問題
無諗過早過XPS 13" UPDATE

樓主邊度買架

旺角百老匯

邊到買 都係百老匯？

Dell果部i5 係旺角broadway 折左7300

點解我貴佐二百

但我買左部2in1 $7900

15 7000 $6000